如果俾你地揀，要左定右？

先唔講樣
左邊
右邊身型幾正

大波